一人一樣由中國原創/發明嘅嘢

造紙術

港豬

蝗蟲

頭髮豉油

文革/土改/文字獄

死亡人數35人
大頭奶粉
有害氣體對身體無害

火藥

四大發明
偷呃拐騙

人民民主專政

東莞18式

特區政府

中國版聖經，入面記載毛澤東同習近平同耶穌同一地位

中共

地溝油

地動儀

簡體字

假雞蛋

宮鬥劇

孔子和平獎

紫微斗數

指南針

印刷術

一國兩制

被豆腐整爛的利刀

豆腐渣工程
係得佢地先夠膽死咁做

針灸療法

唔係埃及仲早咩？

造假術
莞式服務

支那蝗

假雞蛋
精神勝利法

樓花

象棋

麻將

水墨畫

古箏

孫子兵法

北姑

zhongguoren

一滴香

點心

毽

中草藥

造紙西方已推翻左唔係中國發明

老鼠乳鴿

旗袍

茶葉

Tesla

無

紫砂茶壺

你用緊嘅呢個字，都係中國人發明

太監

足球
因為元朝禁足球 所以中國先咁廢

被自殺

山寨野

一堆cls死刑

Dimsum

中國特色社會主義

三反五反
大嗚大放
陽謀
土法煉鋼

上億既宋瓷

連登仔對中國嘅認識程度真係只得一面，極其膚淺，就算你視大陸為敵，你最少都要知己知彼啦，日日坐住個腦鳩叫港毒就可以成事？ 修身齊家治國平天下，你自問做到邊樣？

青花瓷

功夫

自助割包皮器

過量人口食草戰術

走馬燈

刺繡

玉器

石磨

仲有呢？

Starfuck

1984 Muslim version

新百倫
喬丹體育
白事可樂
SQNY

粥粉麵飯